脉冲发送驱动程序

功能需求：
　　1、发调频脉冲。
　　脉冲宽度与周期通过ioctl方法设定，并根据给定的脉冲类型发往相应端口。当脉冲宽度小于周期时，脉冲连续发送，否则只发送一次。
　　2、发合闸脉冲
　　脉冲宽度与周期通过ioctl方法设定，当脉冲宽度小于周期时，脉冲连续发送，否则只发送一次。

程序文件组成：
　　头文件<qsync_psdr.h>，驱动程序<qsync_psdr.c>，测试程序<test.c>。